[{"id_producto":{"$oid":"ECE66032393BB53404DC5A4B"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_pregunta":"usuario1","fecha":{"$date":"2021-03-20"},"comentario":"comentario de usuario 1","anonimo":false,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2022-05-26"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"D092E392190596DBDA6D5F91"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_pregunta":"usuario2","fecha":{"$date":"2021-10-06"},"comentario":"comentario de usuario 2","anonimo":true,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2020-09-02"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":true},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2022-09-17"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"C3088EC9F034A8FBDB4BC7C4"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"922DE3FA72273886A8C71367"},"username_pregunta":"usuario3","fecha":{"$date":"2021-08-28"},"comentario":"comentario de usuario 3","anonimo":false,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2020-06-08"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":true},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2022-11-08"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_respuesta":"usuario4","fecha":{"$date":"2021-11-11"},"comentario":"respuesta a comentario 3","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"4B66827D2B957A451C7B337B"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"D3AA4B6FF105C693009C0B5D"},"username_pregunta":"usuario4","fecha":{"$date":"2021-06-14"},"comentario":"comentario de usuario 4","anonimo":false,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"922DE3FA72273886A8C71367"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2020-11-12"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"922DE3FA72273886A8C71367"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2021-07-24"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":true},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_respuesta":"usuario4","fecha":{"$date":"2022-04-13"},"comentario":"respuesta a comentario 3","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_respuesta":"usuario5","fecha":{"$date":"2022-03-08"},"comentario":"respuesta a comentario 4","anonimo":true}]},{"id_producto":{"$oid":"1E4C680DEB3A91446F3BE2D5"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_pregunta":"usuario0","fecha":{"$date":"2021-10-04"},"comentario":"comentario de usuario 0","anonimo":false,"respuestas":[]},{"id_producto":{"$oid":"ECE66032393BB53404DC5A4B"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_pregunta":"usuario1","fecha":{"$date":"2020-06-30"},"comentario":"comentario de usuario 1","anonimo":false,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"D3AA4B6FF105C693009C0B5D"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2022-11-04"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"3290CF232CAA7CE2470BDD9B"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_pregunta":"usuario2","fecha":{"$date":"2022-12-06"},"comentario":"comentario de usuario 2","anonimo":true,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2021-10-17"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"D3AA4B6FF105C693009C0B5D"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2020-07-21"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"91D34FC644ABDCFFD5D61164"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"922DE3FA72273886A8C71367"},"username_pregunta":"usuario3","fecha":{"$date":"2020-09-10"},"comentario":"comentario de usuario 3","anonimo":false,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2022-06-01"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":true},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"D3AA4B6FF105C693009C0B5D"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2021-11-12"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":true},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_respuesta":"usuario4","fecha":{"$date":"2022-12-08"},"comentario":"respuesta a comentario 3","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"ECE66032393BB53404DC5A4B"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"D3AA4B6FF105C693009C0B5D"},"username_pregunta":"usuario4","fecha":{"$date":"2022-07-18"},"comentario":"comentario de usuario 4","anonimo":false,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"922DE3FA72273886A8C71367"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2022-01-23"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2021-08-28"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_respuesta":"usuario4","fecha":{"$date":"2020-03-23"},"comentario":"respuesta a comentario 3","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_respuesta":"usuario5","fecha":{"$date":"2022-05-04"},"comentario":"respuesta a comentario 4","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"C3088EC9F034A8FBDB4BC7C4"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_pregunta":"usuario0","fecha":{"$date":"2022-02-18"},"comentario":"comentario de usuario 0","anonimo":false,"respuestas":[]},{"id_producto":{"$oid":"C3088EC9F034A8FBDB4BC7C4"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_pregunta":"usuario1","fecha":{"$date":"2020-11-01"},"comentario":"comentario de usuario 1","anonimo":true,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"D3AA4B6FF105C693009C0B5D"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2020-12-14"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"ECE66032393BB53404DC5A4B"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_pregunta":"usuario2","fecha":{"$date":"2022-05-16"},"comentario":"comentario de usuario 2","anonimo":true,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"D3AA4B6FF105C693009C0B5D"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2022-08-21"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2020-02-17"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"1E4C680DEB3A91446F3BE2D5"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"922DE3FA72273886A8C71367"},"username_pregunta":"usuario3","fecha":{"$date":"2022-11-08"},"comentario":"comentario de usuario 3","anonimo":false,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"D3AA4B6FF105C693009C0B5D"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2022-02-23"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":true},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2022-05-30"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"922DE3FA72273886A8C71367"},"username_respuesta":"usuario4","fecha":{"$date":"2020-06-15"},"comentario":"respuesta a comentario 3","anonimo":true}]},{"id_producto":{"$oid":"91D34FC644ABDCFFD5D61164"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"D3AA4B6FF105C693009C0B5D"},"username_pregunta":"usuario4","fecha":{"$date":"2020-10-31"},"comentario":"comentario de usuario 4","anonimo":true,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2022-02-05"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2021-07-30"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_respuesta":"usuario4","fecha":{"$date":"2021-09-14"},"comentario":"respuesta a comentario 3","anonimo":true},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_respuesta":"usuario5","fecha":{"$date":"2022-03-09"},"comentario":"respuesta a comentario 4","anonimo":true}]},{"id_producto":{"$oid":"91D34FC644ABDCFFD5D61164"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_pregunta":"usuario0","fecha":{"$date":"2022-10-19"},"comentario":"comentario de usuario 0","anonimo":true,"respuestas":[]},{"id_producto":{"$oid":"91D34FC644ABDCFFD5D61164"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_pregunta":"usuario1","fecha":{"$date":"2022-01-14"},"comentario":"comentario de usuario 1","anonimo":false,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2020-11-28"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"3290CF232CAA7CE2470BDD9B"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_pregunta":"usuario2","fecha":{"$date":"2020-02-19"},"comentario":"comentario de usuario 2","anonimo":false,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2022-10-16"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":true},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2021-10-04"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":true}]},{"id_producto":{"$oid":"91D34FC644ABDCFFD5D61164"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"922DE3FA72273886A8C71367"},"username_pregunta":"usuario3","fecha":{"$date":"2022-11-10"},"comentario":"comentario de usuario 3","anonimo":false,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"922DE3FA72273886A8C71367"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2021-06-02"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2021-01-21"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"922DE3FA72273886A8C71367"},"username_respuesta":"usuario4","fecha":{"$date":"2020-02-25"},"comentario":"respuesta a comentario 3","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"1E4C680DEB3A91446F3BE2D5"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"D3AA4B6FF105C693009C0B5D"},"username_pregunta":"usuario4","fecha":{"$date":"2020-04-12"},"comentario":"comentario de usuario 4","anonimo":false,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2020-10-09"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":true},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"D3AA4B6FF105C693009C0B5D"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2022-06-03"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_respuesta":"usuario4","fecha":{"$date":"2022-02-19"},"comentario":"respuesta a comentario 3","anonimo":true},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_respuesta":"usuario5","fecha":{"$date":"2022-09-03"},"comentario":"respuesta a comentario 4","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"ECE66032393BB53404DC5A4B"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_pregunta":"usuario0","fecha":{"$date":"2021-08-18"},"comentario":"comentario de usuario 0","anonimo":false,"respuestas":[]},{"id_producto":{"$oid":"ECE66032393BB53404DC5A4B"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_pregunta":"usuario1","fecha":{"$date":"2022-10-20"},"comentario":"comentario de usuario 1","anonimo":false,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2021-10-25"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"C3088EC9F034A8FBDB4BC7C4"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_pregunta":"usuario2","fecha":{"$date":"2021-01-08"},"comentario":"comentario de usuario 2","anonimo":false,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2022-09-29"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":true},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2021-03-25"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"ECE66032393BB53404DC5A4B"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"922DE3FA72273886A8C71367"},"username_pregunta":"usuario3","fecha":{"$date":"2022-12-11"},"comentario":"comentario de usuario 3","anonimo":false,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"D3AA4B6FF105C693009C0B5D"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2020-06-11"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2022-12-16"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"D3AA4B6FF105C693009C0B5D"},"username_respuesta":"usuario4","fecha":{"$date":"2022-11-08"},"comentario":"respuesta a comentario 3","anonimo":true}]},{"id_producto":{"$oid":"D092E392190596DBDA6D5F91"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"D3AA4B6FF105C693009C0B5D"},"username_pregunta":"usuario4","fecha":{"$date":"2022-02-10"},"comentario":"comentario de usuario 4","anonimo":true,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"922DE3FA72273886A8C71367"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2022-09-27"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2022-06-15"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":true},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_respuesta":"usuario4","fecha":{"$date":"2020-06-09"},"comentario":"respuesta a comentario 3","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"922DE3FA72273886A8C71367"},"username_respuesta":"usuario5","fecha":{"$date":"2020-12-16"},"comentario":"respuesta a comentario 4","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"D092E392190596DBDA6D5F91"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_pregunta":"usuario0","fecha":{"$date":"2020-11-06"},"comentario":"comentario de usuario 0","anonimo":false,"respuestas":[]},{"id_producto":{"$oid":"4B66827D2B957A451C7B337B"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_pregunta":"usuario1","fecha":{"$date":"2022-07-10"},"comentario":"comentario de usuario 1","anonimo":true,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2021-07-13"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"1E4C680DEB3A91446F3BE2D5"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_pregunta":"usuario2","fecha":{"$date":"2022-01-29"},"comentario":"comentario de usuario 2","anonimo":false,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2021-09-22"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2021-11-10"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"4B66827D2B957A451C7B337B"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"922DE3FA72273886A8C71367"},"username_pregunta":"usuario3","fecha":{"$date":"2022-04-03"},"comentario":"comentario de usuario 3","anonimo":false,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2020-08-27"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":true},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2021-08-22"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":true},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_respuesta":"usuario4","fecha":{"$date":"2022-03-08"},"comentario":"respuesta a comentario 3","anonimo":false}]},{"id_producto":{"$oid":"C3088EC9F034A8FBDB4BC7C4"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"D3AA4B6FF105C693009C0B5D"},"username_pregunta":"usuario4","fecha":{"$date":"2021-10-22"},"comentario":"comentario de usuario 4","anonimo":true,"respuestas":[{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"922DE3FA72273886A8C71367"},"username_respuesta":"usuario2","fecha":{"$date":"2022-08-15"},"comentario":"respuesta a comentario 1","anonimo":false},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"A1C641E0037F3E69AD3C5ADB"},"username_respuesta":"usuario3","fecha":{"$date":"2022-12-22"},"comentario":"respuesta a comentario 2","anonimo":true},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"0C9DA51F9FE1FB705CC4DA82"},"username_respuesta":"usuario4","fecha":{"$date":"2022-05-08"},"comentario":"respuesta a comentario 3","anonimo":true},{"id_usuario_respuesta":{"$oid":"922DE3FA72273886A8C71367"},"username_respuesta":"usuario5","fecha":{"$date":"2021-06-20"},"comentario":"respuesta a comentario 4","anonimo":true}]},{"id_producto":{"$oid":"91D34FC644ABDCFFD5D61164"},"id_usuario_pregunta":{"$oid":"54D7A098751C212CDBCDD6C1"},"username_pregunta":"usuario0","fecha":{"$date":"2022-11-23"},"comentario":"comentario de usuario 0","anonimo":false,"respuestas":[]}]